## Абстрактные типы данных. Стек и очередь

Рассматриваются стек и очередь как абстрактные типы данных, определённые через операции с
ними. Приведены два примера реализации стека - на основе динамического массива и на основе
односвязного списка.

Разобраны примеры задач, для решения которых используются стек и очередь - вычисления в
обратной польской записи с применением стека и задача Иосифа Флавия с решением через очередь.
